一人一個matrix 係programming 用途

如題！

R

lapply 一行 做 transformation 搞掂

硬膠子mode

[code]
typedef float matrix_t[2][2];

float determinant(matrix_t &in) {
return in[0][0]*in[1][1] - in[0][1]*in[1][0]; // ad - bc
}

void main(void)
{
matrix_t mat = { {1, 3}, {3, 7} };
printf("%f\n", determinant(mat));
return 0;
}
[/code]

Just a few:

- Coordinate transformation in computer graphics
- Efficient evaluation of recurrence formulae
- Reed-Solomon coding

fast fibonacci 好似係

係sem2學埋d lu factorization同eigenvector先啦

image

MATLAB with a builtin matrix-based programming language.

Any linear recurrence can be optimized using matrix multiplication, not just Fibonacci.

玩井字過三開。

lapply用喺list, apply就用喺matrix
你想講apply(X,MARGIN,FUN) ?

Finite element analysis 做stiffness and mass matrix

tensorflow

Kalam filter

Kalman ...

machine learning

exam test midterm

neural network
kernel convolution
所有graphics顯示